有一類情人純屬新鮮 有一類情人見之不厭

大家覺得自己處於嘅感情係邊種？
純屬新鮮
見之不厭

會越黎越中意 見緊都唔厭

極